有無人覺得今朝條街人流明顯少咗

係咪wfh喇

係

全部死撚晒 Work From Hell

冇

少佢老味

今晚就會有另一個標題

有無人覺得今晚條街人流明顯少咗

執笠啦屌你

今晚就預咗啦，個個收工就返屋企

平時粒半鐘到公司 今日九個字

港島線照舊

北角站轉車少咗一半人喎

今日真係少左
wfh冇我份

金鐘照舊人山人海

失業

搭巴士一樣多人

其實唔止人少左, 我覺得車都少左一堆

一樣咁多人返工

紅色線少咗好多人

彈性上班
遲左返工者

有啲公司可以啦

龍翔道咪又係塞撚到痴線

公司一星期3日WFM
附近早餐即刻少左人排

巴士少好多

係啦屌

東鐵綫明顯少好多